覆咗冇bno record, 爸媽都有係咪冇得申請？

之前email問英國個邊 覆咗there is no record of any British National (Overseas) passport or application having been made in the details you have supplied.

但係又唔講係咪eligible 申請

想問有冇得申請返
申利 97回歸前 爸媽都有bno

當年冇申請就冇啦 都冇開放申請做咩要答係咪eligible

冇了

冇申請過就冇

我都97前 冇申請
但上網睇教身分證大法 可以search下
基本上過左咁多年英國冇準確既data知邊個有定冇
所以合資格都可以申請
我report lost or stolen 之後佢會比個no.我
然後可以重新申請

利申 我都係靠咁樣重新申請 寄左過去佢而家係application in progress 等緊佢番黎我身邊

唔好呃人
就算過咗幾多年祖國依然會keep data

點會無data

睇父母bno有冇加埋你名

on9

身份證大法中唔中？

冇得再申請 除非阿爸阿媽BNO有你名

D劣等終國小農DNA勁到 有著數就偷呃拐騙出哂黎

未收左就當成功

其實身份證大法係畀你啲人唔知細個時自己有無被老豆老母帶去搞BN(O)，如果你早哂身份證大法之後去申請嘅話，咁即係本身你就已經有申請過

冇得申請

知唔知自己個名有無係父母嘅舊BN(O)護照(98年前簽發嘅 )入面？有就有，無就無。佢哋本嘢都唔見咗嘅就SAR埋你父母，查下有無included child。

仲有，SAR只會答你上一本護照幾時簽發，唔會答你有無資格，所以好自然唔會答你有無資格申請，呢個唔係佢哋嘅職責，無義務同你做。

而法定限期過後無人可以再登記成為BN(O)，所以如果你父母嘅舊BN(O)護照係無你名嘅話，咁你亦可以肯定係無資格申請。

從來都無得申請
只有續期

怨乜鬼呀，等10月23日bno Hong kong bill好過啦

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

你係咪你父母親生🤣
好慘

冇父母included child 都可以？

你中曬三樣

樓上坐定粒六果位人兄，home office有機會會寄信比你terminate你個申請。

利申home office 試過寄信過黎要交更多文件證明。

Yes

SAR你自己
應該有自己一本

都可以 之後可以send SAR 問下之前有冇bno
我個case都係中上面三樣 但父母本bno冇我名
之後我7月5號send左SAR 8月26收到答覆我有bno record

幫老豆老母續 自己跟老豆老母一齊過 借頭借路入埋藉

認命啦唔好浪費人地時間

父母有咪叫佢去英5+1 送埋你去

唔係INCLUDE CHILD又冇申請過就冇
唔好FAKE人

一心一意留係香港啦

你係咪女？係都可以幫下你既

無申請但中身分證大法
唯一可能係你老豆老母記錯咗或者你被老豆老母呃撚咗

In progress緊
但最後個result 係 your application has been declined

幫老豆老母 續完 叫佢5+1帶埋自己去英國住
再住五年入埋藉

藍絲兩老 當年唔同自己搞 就算呢加比帶埋滿18子女過去都好 只要藍絲兩老唔肯走

個子女除左97年之前比兩老玩左次 幾十年後既今日一樣被玩多次 要留返喺香港

一齊去囉

有冇人肯帶小女去

如果淨係中第一同第三點呢？請問有無機會？